睇下CCTVB點報的士佬事件

推

推

老屈唔駛本

講到兄弟無端端打人咁

不如估下人權法過左之後CCTVB有冇份係個名單上面

央視第一台

香港呢啲傳媒變到咁真係好恐怖
良心去咗邊到？點講得出口

CCTVB報導不意外

哈9我地吾識字定盲？個撚個都見到條仆街係想謀殺

完全無提及有人被車撞傷，只提及手足打的士佬，好似無辜被打佢，真係離晒大譜。

聽日德福照開啊！！！！！！

大家識做啦！！！！！！！！

屌你老母呀TVB

人渣電視台

唔該各位連儂牆貼爆呢單野

垃圾台

應該呀

唔知tvb需唔需要裝修呢

「認真」各位手足 借東風啊！！！

麻煩幫手推

不分化不割蓆不篤灰

罵不還手 只還口
打不還口 要還手

良心黃店要懲罰
中資藍店要罷買
仆街黑店要裝修

［分化收皮］香港01分化民陣失敗，聲稱裝修過火、民意逆轉

其實電視台不實，是犯法的嗎？

呢單野要煲大佢